『26』改咗喉嘅入黎

小弟揸緊17年R6想問下有無同樣揸緊R6嘅師兄能夠分享下。

話說小弟想改蠍子喉，但心大心細緊全梳定尾段。
-全梳（Racing Line）
油耗高左 係我其中一個憂慮嘅問題，因為係腳車 唔想一下子油耗調升。

-尾段

R6中段個便當化晒啲聲，驚淨改尾段同原廠喉把聲無乜分別。

🏍🏍🏍🏍🏍🏍🏍🏍🏍🏍🏍🏍🏍🏍🏍🏍🏍

全啦
你r6油錢都唔差果小小

唔好改慳番

R6做腳 仲同我計較油錢

所以想聽下咁多位師兄嘅意見。

出部r6做腳車係咩心態，油錢都唔爭嗰少少

r6???腳車???油錢??

你諗下自己改喉目的係咩先?
1.快?2.慳油?3.輕?4.外形?5.想響D?
針無兩頭利，要慳油一定純原裝
想提高高轉性能就一定要改
邊有得又慳油又要快又要大聲....
.....
我係咪太認真...

Full exhaust啦
聲好聽好多

但唔該加番db killer
炸街真係好討厭…

R6 做腳 計咩油錢
一缸都唔知差唔差到20蚊

巴打未改之前幾錢一公里？
但改完油耗應該都唔會多左10%？
再睇下你改喉為咩
為聲想安全啲既就全疏啦

尾段都會有聲 唔會差過全梳 你可以上akrapovic個網有聲聽 自己比較下

改喉本身對油耗影響唔大
只係條喉大聲左 令到你下下一波盡先上二波 所以油耗先多左

我部mt10未改喉7-8毫子一公里
改左喉大聲左 下下一波盡先上二波 都係8-9毫一公里
一公里平均貴1毫
當你腳車一個月揸住2000公里
其實只係爭200蚊姐 咁諗既話就覺得其實唔貴

利申 mt10 全梳蠍

巴打你用R6做腳車會唔會好熱?
有D心郁想換部600，但係平時返工代步驚熱到頂唔順

返工全程highway 唔熱，但出Mk果啲就熱到袋底都熟。

r6 腳車 dllm

全梳